國安法過左，只要你生得似習平近條撚樣都可以告你危害，分裂國家

國安法過左，只要你生得似習平近條撚樣都可以告你危害，分裂國家

生得樣衰都唔得